有無人發覺係Facebook 睇片既時候 ，每次D劇情高潮位都識得出廣告

有無人發覺係Facebook 睇片既時候 ，每次D劇情高潮位都識得出廣告

依加D AI 已經可以掌握人類情緒咁勁？

無知一問，定係 落廣告既人 可以自己SET 架？

應該係UP主自己SET
睇YOUTUBE都係咁
每次都緊張環節一定彈廣告出黎
UP主正常少少最多彈一次半次
夠膽死有D仆街每兩分鐘彈一次30秒廣告
以上只屬個人猜測